香港人全部都....

住係香港地

( Show Blocked User - 光和仔 )

事實...